人20我20，人地連個仔都1歲大，好感慨

有父幹嘅人人生軌跡真係好唔同

MK妹畀條MK仔中出即飛呢？

有曬家庭照好幸福
個男睇落都係差唔多年紀

人人條路都唔同
點解要羨慕人唔欣賞自己？

戇鳩 你睇人好 人睇你好 人地可能想好似你咁鳩fing fing 咁仲輕鬆 有小朋友個壓力真係會好唔同 唔好覺得人地過得好快活

係人地咁後生已經搞掂哂
有女有仔有樓 屋企人全力backup 世界就係咁唔公平
日日IG post BB相
自己毒撚就掛住返工放工打飛機